完全開唔到game 究竟點解

點解會咁

上巨商官網客服查詢

巨商 仲有得玩?

冇課金

防毒殺佐啲野， 關佐佢再安

真 thx